[精算閃擊精算八方] 十月二十七日田泥九場暨秋季天皇賞賽日討論區

全日感想
霍狗我祝你以後淨係食冷披唔撚好贏馬

屌你老母蔡明紹、梁家俊

屌你老母田泰安幾時安樂死 薜恩呢排又係廢到仆街 明明岩岩黎到都唔錯

霍老同部能一鳩樣 熱倒冷去

莫雷閪可唔可以贏埋我之後去死

火車潘先係 撚狗撚到

輸埋去死好D

前一秒仲雷神雷神咁呻吟 咁快又叫佢死

全日贏一隻夠了，其他包尾 / 僅頸4

贏馬個陣就我頓，輸馬個陣就潘狗

潘狗快撚d去死

史卓豐好似跑大逃咁猛隊上去

Coolmore 宣布大希臘退役配種

真攬炒

沈拿今年唔聲唔聲都5w

有無啲好用刨馬app?

上年唔好彩多傷

Hkjc

racing touch算係咁

迪雅卓今年跑瓶
雍容白荷跑完覺士盾應該跑盃

咁啱調轉

迪雅卓跑盃定瓶都係睇埋杏目果邊點決定

有好朋友關照係唔同d
不過都幾鐘意佢 又有型

上次杜拜之後 練馬師唔係話佢唔岩遠征咩
迪雅卓 雍容白荷就話遠征慣
我係杏目馬主就唔搏遠征 搏秋古馬三冠好過 佢又唔似傳承 已經出去贏過證明哂

唔去凱旋門,冇話唔遠征
Between一口馬主冇乜權,杏目點都係練馬師同吉田家話事,而杏目既練馬師已經講明唔跑有馬,仲串有馬係好容易俾有運既馬偷雞贏

葬撕飛傷患紀錄厚到

姓潘既都係奸狗

Agger

六環中四關都係一蚊都冇得收

我試過買$10 total $20 六環 斷尾關莫雷拉同得福

日馬4點50尾場
係咪從來未試過

雷狗要隻鷹唔要銀紙再順手搶埋隻熊

洪荒駿駒又隔幾日再跑

琴晚尾場係過磅室影到潘屌史?

抵屌喇 完全係想攬炒契哥既

史無錯架喎，佢隻馬係要貼欄先有機，有乜理由就你

真 極速駿馬冇得放頭貼欄就唔洗跑 陣間唔放頭被全哥屌咪仲衰

幸福掌聲頭段30秒 史狗頭段22秒

第一日識佢

星期日泥宴本身係咪跑夜泥所以得9場
好奇怪

要怪就怪自己廢 唔夠雷神勁

講得好

唔跑日本杯就黎香港,二選一

唔會跑有馬

老苗蛋陣又要買

全部人開哂路比佢好唔好
渣住隻全熱門都輸仲怪人 最後幾步外閃阻到順勢寶 小組又當冇事發生

扎西德勒又出嚟呃錢

三班谷千八又係果堆馬

馬友冠

共創歡樂上場有啲追勢即刻拉馬拉到企起身
唔知今場會拉馬定去馬呢

輝哥精兵制

分級賽海外報名馬匹 - 莎莎婦女銀袋 (讓賽)
（三級賽－總獎金港元 3,250,000）
沙田馬場 －草地 － 一八○○米
二○一九年十一月三日 (星期日)

報名參賽海外馬匹：
馬名 練馬師 （代表地區）
聖靈之都 劉志森（澳門）

呢隻幾多分馬

泥水榮拉到驚死走入黎咁

泥水榮睇佢幾時做第2個鄭雨滇，拉到咁明顯都得

我地潘頓做野唔洗你地賭仔咁多意見

福永係咪暗示佢有主戰馬黎香港跑

知道勝 了解下

阿方索嚟過跑呢場

黃山玩完

都係呢件衫啫

希望佢跑好啲
希望谷草有外國馬參賽創歷史

扎西德勒要allin了，拍到隻黃山退役

光榮退役其實呢d馬去外國定做馬餅

何妖騎後上馬啲騎姿愈黎愈似歐洲佬

我達啲馬試閘隻隻都包尾

薛恩開頭都ok, 最近廢到

銀紙場場唔同騎師咁滯

得隻輝煌芯叫好啲
咁多新馬點搞

諗住隻馬都勁， 牙拉會主理佢啦，
點知要隻鷹

真心覺得唔錯

將悅應該唔錯

俾啲時間俾達仔啦

將悅好似係達點名話呢隻馬幾好 試閘唔錯
初出可以試下500p

老苗都冇幾多個騎師用得
遲早都搶返黎騎架啦

今次係咪史上第一次田泥日賽

對上三歲贏天皇秋係咪吉兆

係
saturnalia要贏唔易
好多有實力既古馬都同場

不過東京而家落緊狗屎
禮拜日唔知係咪跑爛屎地

杏目2檔

杏目又1.5開跑 賭黎把春咩

但神蘇對佢讚不絕口

馬應該1600-2000 東京特佳
係驚3歲輸D經驗

松岡晨操都認真伏落去
日本係咪興咁樣操馬

我估2000係神蘇
日本杯比返杏目贏

我成日覺得杏目唔到2400
上年贏輕磅

黎香港2000 提款仲好

saturnalia實際上有可能係東京(大圈)表現較差,佢兩個G1都係中山細圈贏

我覺得杏目真係輸的話就疊埋心水黎香港
雖然贏都可能黎,廢事大家兩次跑埋一齊攬炒(絲綢會同蘿蔔會其實咪又係吉田家)

日本盃獎金好似高d

日本盃冠軍3億日元=2100幾萬,比香港盃既1596萬高冇錯

7 號馬 東山再起 退出競賽,由後備馬 福嘉旺旺 補上。 (25/10 16:49)
7 號馬 福嘉旺旺 將改由騎師 李寶利 策騎。 (25/10 16:51)
7 號馬 福嘉旺旺 將改負 131 磅。 (25/10 16:53)

果然讓路畀同馬房嗰隻出

雷超

練馬師話杏目衛冕日本杯最重要
神蘇果隻似天秋直上有馬

霍清又可以呃班馬主買啲小精靈俾佢玩

奇異花

隻卡比獸都未訓醒

練鬥志嘅嘢...

覺士盾杜拜台會唔會播

d飛都幾平均下 隻隻都有人買

個個都諗住捕冷

陰公畀晒歐洲馬贏
雖然澳洲團體贏一場下年都變澳洲馬

2台播緊

其實仲正

日本隊

痴撚線，勁到

易撚到

linda皇者式跑法
fing出去郁兩野就過哂

Te Akau Shark留到咁後

2018香港瓶世界第一2400

轉彎都驚小小㗎

雍容白荷未入彎仲喺尾三四都驚驚地
不過擺明唔同級數

都係

買咗單Q

老豆做乜推隻馬放頭 明明上次許蛇留中間仲有第二

觀眾少咗好多

比上兩年

因為Winx

隨時要等新Winx先full house

連達文差墨盃完成一年大滿貫 估唔到當日敗走香港 而加已經上到呢個級數

已經係日本經典g1 winner贏都合理 係估唔到白朗冰川都贏得咁易

有成條片睇
同連達文夾慣咗真係夠哂勁

上星期成堆歐洲垃圾

lane返澳洲進步好多 唔係講笑

做樣都要嫁

Magic wand咁廢咁既
Mystic journey又係吹大到

袋鼠二千樓上真係冇馬

白朗冰川當頭起唔可以當係普通g3馬睇

連惡霸仁隻御用電兔落到澳洲都執到個G2....

Mr Quickie唔夠爆

證明時時級數有幾高

澳洲中長途真係唔夠硬淨
隨時俾外國㩒錢

好似勁左好多

下年可以打贏Enable

下年keep到可以贏凱旋門
贏Enable

閹馬係唔可以參加Arc

我話 時時精綵

兩次都quote錯

草質唔同好難咁計

搞錯咗 唔好意思

鬼佬馬迷話樹林之靈香港輸畀Eagle Way
所以Winx>Enable

其實你冇搞錯既
只係我派膠

今年日本隊大豐收
Almond Eye,Win Bright,Deirdre,一對carrot club
嚟緊仲有美國墨盃香港

雍容唔會勁過歐洲馬啦
袋鼠長途廢啫 時時去跑都贏到啦

蔚藍海角 樹林之靈 雍容白荷

原來冠軍車手確定左黎挑傳承機

Deirdre上個禮拜都跑第三啦

俾巴基夾到咁 唔計啦

唔係狗會send左invitation去 未confirm黎咩

仲有曲調夫子都係

曲調夫子未確定,但車手確定左

oh
車手贏杏目
傳承贏車手
傳承>杏目

聽講雍容跑有馬 唔黎香港

夠氣跑2500?

係囉，真係冇得咁計
蔚藍海角，我作主已經係經典例子

支持

咁香港短途係世界上又真係一線既

橙
下季見

上季都跑2400啦

日本馬連下兩城

美麗系個隻新馬就係以輸少少比mystic journey黎吹奏

時時精綵同跳出香港下年去澳洲試下啦

杏目聽日會唔會輸埋

杏目vs美麗傳承=滿樂時vs步步友

兩地馬會未傾掂就唔洗諗

杏目黎都係跑盃，撞唔到啦

會,華禮納贏曬

滿樂時都跑1600啦 日本仔好勝性格邊有咬得死

第一志願寫左盃，加上記唔記得冠軍車手同綵衣黎

杏目跑1600唔算top
點會走黎硬碰傳承
跑盃就atm 傻既都識揀啦

2000應該穩掛 上次1600嫌短

過關已買

新力必退左佢算啦

【一代廢柴】鬼佬黎苦尋柒頭暉

唔敢講係世界最勁 但要係香港贏短途真係唔易
要係龍王 尚多湖果種級數先做到

係香港跑2400 最後一百拉哂車 仲長多一百 夠唔夠氣呀 隻馬最好應該係1800-2200 如果遠征都仲有大吧選擇

未有龍王之前
日本將千二嗰場當係同凱旋門一樣既鬼門關

利多系買咗三英雪嶺並同時報名跑育馬者盃一哩賽

凱旋門真係有鬼 黃金巨匠都可以撻W

仲有大震撼、神鷹

霍清雷閪大熱

霍狗仲食唔夠飽?

依家先知潘狗係世界騎師榜排緊第二

巨匠果場真係諗極唔明 你話神鷹輸比望族 都情有可原 大震撼輸豐哥
巨匠唔係話靚位 但有哂遮擋 又蘇銘倫 轉彎生位 發力出頭點冇咩錯 仲要出頭甩左兩個馬位最少 咁都比蘇林美亞追到 之後隻馬仲要冇哂影退役

巨匠掛住睇囡睇到撞欄

有冇賽馬界獸醫排行榜？ 相信潘頓敢認第二冇人敢第一

一隻傳承都比佢刷幾場g1

起身做功課

咁世界級騎師個個都渣住馬王架啦

龍王個期香港有d弱

最強個隻恩格斯

我22蚊W，有D驚課閘好地地要省

點解逍遙自在咁冷 除左檔位差左d之外

遠征返黎點都有戒心 仲要係first run

之前遠征完既馬都係咁？
見佢都休息左一個月

就係輸蘇銘倫唔修正

天久

柏寶主戰坐騎

係wor
唔記得左佢

獨掌全權同龍王串Q就知果期香港短途馬幾弱

其實蘇左手係一直拉住唔比佢入去 同埋果個位想一路衝住去 入面冇馬比佢閃入去都ok
強行修正隻馬唔知會唔會影響同隻馬加速

覺得天久跑完四歲果段 冇再進步過 果年搏得多左 由季初特首盃跑到冠軍一哩

可惜格格超晚成,唔係呢兩隻鬥應該會幾好睇

玩WP天久勁到
千二至千八都得
仲可以玩到8歲
年年搵佢去跑亞洲一哩系列同珠峰刷錢刷金符

WP香港晚成馬=睇落一般實際4,5歲開始屈

邊個係泥地王

想問1440 邊度有得播 日本賽？

J2

3 5 大熱次熱
但連羸位置q 紅格係 1 3 , 1 5

播播下香港播日本？

今日大舊石搵食

蜜運轉左呀國騎會唔會有轉變

有冇馬水

呀國要潘狗大熱先有加乘

1 9Q

5+11

10 11

11>1 3 10

神火金剛

1 3 6 11

部sir著格

勁快步放唔到

餘皇去咗邊？

先走先贏

幾隻馬揀都可以揀錯

能叔

東東頭場成撚日爆

好彩5都有p

一路三疊

我都想知

雙樂多福搶放左咁耐都頂到返嚟

成皮四重

蜜運

跟左

咩撚野樂多福咁樣搶條q

廚餘皇

唔係咁點會冇q

勁快步咁都無place輸屎卓瘋

今日可以飛晒佢啲狗

泥地點賭

笑咗

垃圾餘皇

屌 醒唔到冇買樂多福

好撚好笑

潘狗幾時死，死都頂住餘皇

大熱唔贏唔通牙東咩

兩隻馬我都成日揀錯啦何況幾隻

70萬巴有冇飛睇睇

杏目日本1.6真係賭條撚
搏太空隕石放到個P仲好分

第二場

大戶比料

新界之星wp

含淚支持梁家俊

我的國ok?

冇人要細潘?

隻馬太廢

大戶 馬主料？

same road

後上馬不了

大戶就係我
買左10蚊

劍聶風 place 100%

go gym?

1號點睇

跑得威？？？前置賺步速

潘頓 不了

跑得威

師兄 呢場點睇

3 7 8 10 pq 互串 鳩買

4>5,19

4>5,1,9

跑得威 sure win

6WIN

1 win

南莊瑞寶w

1+3

4 5 7

南莊瑞寶可以換人

嘩屌成班67又任人放

埼豐又食一場

屌你呀呀俊

安賦比人block到

中

中q

7,8,9,4

1800都到

爆

楊明綸幾撚時死？？？？？？

橙

潘9

我屌 南莊唔拉出去衝

沙田ME

冇欄都得，我的國

泥地買石哥

兩場放頭

屌隻1唔比人block蠃左啦

小氣鬼做乜事

馬會又話場地利外疊追，屌你老母狗會

成堆 痴埋一舊

劍聶風

楊明綸仆街死啦

47 pq$640
梁家俊幾時死

針

死未

埼豐=沙田ME代表作

派幾錢

楊明綸幾時死

劍聶風跑泥都有 賭撚咩

4連環俾隻4搞鑊左

佢返去同莎拉做愛算

勁到

過關落飛下次要拖埋

淨係買左pq 無買正q

呢場靠雷神封哂入面啲馬

屌你老母巫顯東 黃皓楠都識贏馬

老苗雷閪一口孖

離唔離譜d牙跑隻7出黎

師兄 有料 不過我買左3 5 8

屌你老母泥地俾狗賭

分左手n世

係

今場買咩？跟

潘有冇咁蠢走入去

又話翻左地利後追既

楊明綸連走生位都唔識，仆街死啦

潘頓今場唔會去

買洩恩要預打六折

條撚樣淨係識騎莎拉

真係狗黎 唔怪得D馬比人搶

轉咗倉啦

唔撚買薛恩 次次買親佢都冇影

Dllm爆撚到

定理黎 見親啲人買薛恩就想笑

兩個都係比較好既華人騎師

下場係咪買肥鬼

中播清

黃埔落咁多飛

全泥小人到

等你

散左

鄭俊偉底出？

腎狗係有d料

鳩買

黃皓楠起孖

但呢隻無琦豐咁好

Feel 到仆街旺旺呢場嚟料

我追左好耐 但佢好似無前速

新手想問

開始懷疑隻馬係廢而唔係肥鬼想燉

買左你

無大蛇點賭

開始相信係廢但賢仔仲未放棄佢

穩 ! 沖沙地盃

有冇追數料

點解會員都用楊明綸條仆街做會員名

咁多會員

向前看 100% place

邊隻係放頭馬 9買算

因為莎拉

不過平時5班馬都已經夠閪
仲5班泥地1650

2 4 6 10 都係pq互串 鳩買

佢真係好正，見過一次真人

3 8 11 12

2班落5班
我呀婆都識買

邊隻

因為我真係好鍾意佢雖然佢好廢...

7

不了

有冇巴打睇岩隻2

me

原來隻馬一開始係方仔
真係轉比肥鬼燉一季？

有

我國

亂局買貝蛇

Wp了

雷閪

2-4-9

小奇妙

旺旺洗唔洗留咁後呀

乜撚野14

又爆

4 9

痴撚線真係放極唔斷
雷閪跟錯馬，屌

易勝相吸

金獅win 沈拿場場都同你去盡

含家産個fd俾14冇信仆街屌

真係服咗沈拿

黃埔之星起步打鞭都唔夠快

估邊隻放頭就有錢收

熱既唔去
去冷 小氣鬼抵撚你死

成堆飛到幾疊轉彎

仆街個fd俾14冇要

呢隻都放到 今日唔洗買後上馬了

梁家俊

田泥偏差大不嬲都係咁

下場咪567

沈拿(去馬)

今日都係睇下馬好過

跑得好核突

探險家

烽煙4喜 今日咁既跑道。。。

俾第二個根本唔會贏到咁驚險

博冷係無買14

我國入唔到去

轉灣唔係頭5名內冇可能跑到入位

佢去日本應該幾好前景

貝力斯唔識騎馬

3.5

正氣 全部跑啱晒 輕磅 步速唔快 今日場地又利走前

仲要而家出閘唔快

都未必既 係轉彎拎出去個下飛走左

呢條正一狗屎跑道嚟 易勝相吸都可以放到 on99

呢場二郎應該贏甩

如果好好利高今日有得跑泥1200 應該贏10個馬位

楊明綸又冷食，快啲仆街死啦楊明綸

差京都不死鳥快啲

應該係 咁撚好放

有冇人要寶利

後面有7隻狗餅馬200就企起身收工

潘頓連二郎都唔騎 真係知咩事

二郎ok

跑乜撚呀 曬下太陽算

都靈紅星！！

綫路光輝啦 互燒

咩事

二郎 清算閃擊

如果hold到直路先博位可能贏多半個馬位呢

羅富全出3隻

潘覺得隻4高d掛 一係就呀摩根本飛起左佢

羅富全三重彩？

紅衣優駿都叫同以奇用兵串到Q

Peter訓撚著咗？

嗰年唔差㗎
之後杜拜贏兩場短途
雖然兩隻之後都收工

傑彩會唔會跑呢都好叻

巴富光輝數佢老母

以奇用兵都收埋檔啦師兄

phone in 100%?

二郎一放到底啦
潘狗又揀錯馬 又要比阿國擊殺

逍遙自在 100% win place

1 >3 4

今場到我的國啦掛

方晙暉賽日重心 銀紙

蔡頭一放到底

Yes

135 qpq

347

清算二郎

識馬

連續利放三場

就係為左呢場等你地買二郎

精算PLA

隻5由3.5p 落到2.1

二郎係咪已經贏硬

1.9

清算二郎做岩第一步先

4 49蚊

呢隻真係超到

又唔擺前
屌

慢步速第三浸都輕鬆贏

屌你四重 蔡頭行快幾步唔得

玩住脷贏

phone in=新準備就緒

1-3-7

二郎入直路做緊乜 拉住右邊韁繩做乜?

清算第4 屌

我喜勁到

真心 唔知佢跑緊乜
好似好快散咁

都靈全程好位

Phone in香港已經冇賽程跑

烽煙 永遠愛驅

都靈長期3344好難唔拖

4喜夠分跑國際賽啦

始終都係李寶利

呢隻馬都算勁 4歲跑左勁撚多場 5歲先開始係全盛期

佢拉住右邊韁繩 等烽煙上到嚟先開始打鞭

1-7易到

潘下場應該搶返黎騎

不過都證明左 外疊後追今日會食屎

單式？

潘狗

係啊唔撚中啊
開心未啊

杜拜賽期都就快開始 準備去嗰面跑啦

杜拜 沙地 育馬者

150蚊都慳

下場深圳讓賽 梗係怪獸都市

跑日本個場東京大賞典有啲機，感覺香港泥地同大井差唔多

勁得手wp

又話老苗無左個副練會西
仆街幾撚勁

抵啦 咁串

2000到唔到

屌 都靈咁都入唔到q

我買左左1-7連贏
1號第一無肉食無買三重

烽煙係香港已經打爆機

唔到咪跑場泥地冠軍盃

清算八方！！！

草地

照贏

今日2班1650同5班1650頭三段時間一樣

等落雨先出

二郎睇黎都唔係好高 潘應該冇簡錯馬

講明今場1定要win 去杜拜

跑左半内攔變不利地未

我直接去外地跑，跑埋杜拜先番黎啦

日本嗰啲似沙多過泥
準備就緒去跑輸到唔知去左邊

姐係利放係假象？

呢場如果有咁大決心想贏 實會盡放搏後面追唔到

點解日本跑黎跑去都豐收節文雅之士艾恩遺跡呢啲馬

疊埋心水刨日本仔嗰場好過

Phone in好似話贏左就去跑沙地盃唔係咩

你老母
泥地比狗賭 一場都未撚中過

呢堆成日跑4455

屌你老母泥地難賭到

後兩隻仲交到貨嘛,豐收節就真係唔知仲跑黎做乜

所以我覺得東京大賞典>泥地冠軍盃

金湶德 100%

其實係日本國內搞唔掂就落澳洲㩒錢啦

艾恩都叫贏過大阪杯

我俾隻6出嚟
有無俾多隻我買廿蚊QPQ

肥鬼

大注 2w 臨門四倍再加注

東京10R有審議
唔知會唔會影響天秋

其實都未必贏到

香港泥地過100分就爆機

5+12 PQ

Sick horse

2 5 2隻燒死

潘頓騎王有20倍

鄭俊偉75蚊

疴煙我拉了

超然勁落飛

清算咁冷發發了

1 5 10

老苗孖寶準備好未

金全duck

1-2-5qp

雷神

6拖7 11

啡格q

on99 為食格格夾到無跑過

清算

花柳偉

單日轉向

雷狗又塞

買Win好過買巫澤東個仆街冚家剷

今場又有得追

放頭無曬 輸死

4+12

雷狗騎左d咩返黎

潘狗個隻下次allin得
洩恩又第二

又一樣?

鳩買就中

慢閘+入面塞

終於中返場

買阿國就第2 唔買就搞到精算第2

Yes la 啡格q

潘狗又食冷PLA

四連環半注有幾多

一樣
好過度

綠格姐

$7941/2

開跑前睇4號q 12係啡格

杏目place收息？

日本呢場邊隻係上緊位

s1-1鳩買系列

1-5-16

太空隕石個P咁抵玩既

9 10

武豐又呃錢？

川田又有靚馬跑

睇分析話隻10上仗好堅

菊花賞嗰啲3344 落去跑墨爾本盃試下啦

農神節慶

Danon 2000唔使睇

日本馬邊隻抵玩

勝出光采贏過時時精綵，咁冷

10有隱憂
兩個G1都係同同齡馬跑+唔係東京

G1就咪叫人買野田啦

下個禮拜日係咪有美麗傳承

佢左轉唔掂

G1唔係問題
2000先係

10

咁佢2000其實冇問題,3月咪係2000米G2贏左白荷

杏目拖乜好？

冇得比較

武豐

華格納有冇得諗

架仔俾14

日本果d係砂地

杏目係咪美麗傳承

勝出光采咁冷嘅

馬娘twitter貼玉藻十字,買太空隕石定勝出光采好

杏目世界馬王
傳承

睇黎松岡好鍾意條狗會褲

勝出光采p 100%

2 拖 5，10

應該跑完沙地盃再去杜拜
跟住可能睇下跑唔跑埋育馬者盃or直接退休

第一次聽杏目係世界馬王

杏目之前輸過架啦

杏目1.7

杳目收息

調轉左下話

連達文莫艾誠 成日著狗會褲

買松光

莫艾城正撚樣

全餐有冇機

15p

野田優驥
唔贏搵我

狗會褲出名世界頂級

勇

勝出光采

山口真帆x澳職主

隕石

上次日本秋華賞貼中晒三甲既內尾
貼15 10 2

川田

野田回到16倍
好吸引

華格納啦，上場甩哂鐵都跑第四

信你

杏見Place

補條4 9 10 QP

艾恩遺蹟笑左

輕鬆到

來唔來香港呀

佢真係忍得等入面有位穿出黎

終於收錢

5係咪有p

2 9 5

太空隕石俾位佢上

多謝比9個手足

成班尾個浸轉彎發緊夢

Saturnalia吹大左

All in 2

幾驚隻9號腳軟撻P

2-9-5

杏目勁撚一弓

隻10

D lane是無辜的

放唔到返黎得個P
仲要無q

杏目

三倍幾P收貨啦

等抽奬

日本馬真係得啖笑，16蝕到on9,14咁遲先走

唔覺杏目有乜咁勁
嚟香港跑2000 實輸比跳出香港啦

一打就有

問題係你要讓佢磅跑

日本馬最大問題係冇好騎師

華格納差d第四

我驚隕石腳軟

人地贏左杜拜
跳出香港跳出香港未

隻馬有番個內檔會入q

杏目根本唔岩跑1800

2000黎講真係冇對手

野田鳩企

又見你
幾時又去日本呀

跳出香港對完傳承對時時之後可能又要對杏目:俾我抖下得唔得

贏到馬克羅斯先講

跑咩？係咪杏目

香港馬點會出去 玩自閉屈獎金多

個檔咁閪早段就應該搵位zip啦，痴線出面個啲好似想走直線到尾咁

馬會話想出既,方仔又係鍾意遠征

無q唔收貨
5-9得23倍pq，無2就最好

12月中

遨遊神駒究竟咩馬嚟
何華麟贏過之後 P 都冇

成排馬好難zip 嫁師傅

隻杏目睇嚟同天池怪俠差唔多水準

隻16唔夠跑一件事, 咁樣自己一隻遊馬河

全DADDY特登整返場俾舅仔啫

跑咩

博唔到

想ALL in笑春風

我勁啲

攞庫存

最多同蒜頭爺爺同級數

拿蛇

1 5 7幫我揀一隻

放低隻 5

5

似金禧足球水平

金秋都夠跑

識買一定笑春風

我投功夫

天地 我都買

李慕華上次安田咁所以輸

葉楚航87次落弟，全港第一

2-5-12

5-10-12
利敬國今日有料

計埋今日暫時已經衝破90了

功夫茶

11win

阿國唔騎娛樂大少有古怪

呢場要爆啦

5-10

2 5 8

秋季天皇賞完成時間: 1.56.2

都係破唔到東瀛佐敦個CLS記錄

四班1200爆冷溫床

娛樂大少

搵馬克羅斯過去 要幾快有幾快

大少做乜9呀

加埋豬肝
下年天皇賞1:55秒內

Cashed

3-11啡

阿般又俾人封

笑春風頂撚住

上捕先鋒直路頭以為殺哂
騎落去冇既

笑死 隻大少出完閘檢查完無事入返閘一出就大慢閘買左果班友真係吐血

郭能咁老定

笑春風影贏

屌俾莫雷拉殺win

潘又塞

笑春風咁都頂唔到 on99

12p慘死

屌牙

潘狗尋晚扑嘢扑到虛脫

般正仆街

終於中牙拉win

我屌咩睇住馬頭落去影輸

涼瓜點解仲唔墮馬死?

隻大使含家產咁都叫佢跑，紅旗啦仆街

專登㗎屌佢老母

無可否認 莫雷拉d走位/時機 夾得好勁

仲有人要潘
我拉就輕鬆收錢

應該要夾撚死佢啦

12步步都贏 最後影輸

買100連贏
買錯左位置q

又見到潘狗特登走入去box位，明明拉出去就有位，條友收左幾多錢

郭能咪撚再分疆啦屌，一分隻馬就停

霍利時繼續指定第五

張相影乜撚野

唔夠潘狗勁啦
想有位就有位 想塞就塞

咪係 專登㗎

真 衝緊上嚟都急停

腎仔：咁多人係佢冇位

和你塞
潘狗

福喜多多w cashed

無p真係輸阿般臨尾都仲有貨

都係個句
潘狗要去馬雷西唔會係佢個皮啦
係佢自己要讓個冠騎比人

潘頓和你塞

娛樂大家好心就退出

隻馬打咗兩下個勢勁撚到，仆街冇啦啦分疆on9

得罪講句 雷神係入面等運到等位 都等到 潘狗走二疊都可以冇位 西9利

明明之前咸成都專登搵阿般叫部能唔好分咁多韁
轉個頭又唔記得

死傻閪潘頓

咪係咁都照跑..

Diu 俾雷神劏win 心很痛

雷神落飛 潘狗回飛
係時候all in潘

好似第一次買屎卓風大熱贏錢

霍清季尾要散倉麻煩買起郭能

佢有幾可大熱門

今場有潘喇掛。。。

潘明輝？

放心
仲有三季

牙頓近幾個賽日都花式塞車
夾硬隊隻馬入去塞既

熱倒冷去

3-7

以為會有P

大家有無諗過牙拉 3寶!!!!!!!!!分分鐘可以起死回生

潘狗自從拉完忠心勇士後
哀到依家
報應

盈華盛甲同安賦唔係佢玩野 贏鳩左喇

發財先生

加埋隻理想回報，隻隻都見到塞撚到最後50米先跑

3 10 11

隻馬沖緊再分韁真係on9，個勢都未停，痴撚線，下場跑泥邊有咁既賠率

軍力勁

All in jor 潘騎王

就快2020都重痾煙潘狗

飛天劍？

好似好肥

場場買十蚊呀國
上左樓

方蛇重心 銀紙

輸到矇矇地買菜頭算

潘頓騎王300倍

我都係咁話

今場潘仲有得塞?

有今生冇來世

呢隻得唔得

📒⛰🦅

塞唔到咪漏閘包尾盡騎第四

個分壓到太低我都係搏下
話哂二班贏過 姓鄭既今日又有

唔塞都贏唔到啦依隻

呀佳要左

串埋先

發財先生個閘好撚勁

洩恩贏到未

飛天劍個閘都好撚勁

1-2-3-4

添好運

飛天劍10檔

寶山鷹又害人

朝五晚九

1 4 7

咁都唔贏叫頓退休喇

無左田雞真係唔識買

分到笑

貝力斯

銀紙乜撚野事

嘩屌你shit恩做乜撚嘢

具刀欺

寶山鷹真係唔係一隻好叻既馬

又冇得追

再次溫馨提示，買洩恩要預打七折

貝sir

貝蛇

屌俊追唔切

寶山鷹咁都無win 屌 放唔到真係

今日幾旺

具蛇續牌有望

你都起碼中兩場冷 跟晒

乜撚野發財

屌佢去馬啲姿勢我以為係布文黎

吓 咩話 迷潘

老苗又可以封殺多個

4+6 23倍

菜頭 p 終於有綠字

我條4 11真係屌

又第四

薛恩

手足here

丁冠豪啲馬叻得去邊

方蛇全日重心銀紙又輸

輸淨廿蚊, 求追數Q

但次次都賣到得3倍

條q咁都有300幾
我真係又大貪條q冇拖11
我6-1 2 7q躂左

下場有冇追數料

全日重點例闣

下場先至薛恩，和平路

肥文都算係咁 呢隻都養得返

估唔到貝力斯咬到咁好位諗住係尾幾隻入直路

係蔡明紹隻軍力勁 狂放先搞到雷神焗跟姐，返到黎都係輸最後50米

今日係咪冇得追

無哂銀紙啦屌你

R7 4-6 過R6 5-8過唔到
嫌8-11太熱揀左隻5屌

今日仲買後追

我好小咒人死 薜恩幾時死？

童話咁熱？

佢騎咩

賭一定賭兵貴神速

好嬲

想死

2.1 1.1

霍清啲馬賣呢啲賠率.....

菜頭放得出必有p

爪皇轟天 鑲白旗

龍之星點放頭

你死先ok?

今日全哥

童話會唔會殺晒 泥水榮開左齋未

活力名駒兵貴神速

未 頭3都無

飛得。。

我都想買
呢隻馬來得好慢 但近兩場已經好有走勢 上次4叠入灣番來跑第三
石哥啲馬都唔等落班直接去

呢場爆

呢場好似得一隻放 但唔知泥得唔得

係驚個騎師

場場都有人話今場爆

泥水榮跑咁耐p都冇

童話上場其實p左架喇不過比人告

我就係其中之一

八太子抵買

有無水今晚無錢食飯啦

童話+菜頭

3...唔信般會玩鳩大魔頭

買

8>1 9 13

龍之星點睇

八太子

童話

最怕1 2 14果啲又爆 屌佢

活力名駒當埼豐跑

1 2食飽哂啦 14睇唔透

利害了我的國

活力名狗

肥鬼92個落弟，衝擊93

食屎啦薛恩

和平路

14檔

睇潘狗跑馬真係賞心悅目

93達陣

牙拉

8太子唔留後d

Shit恩

八太子放頭 屌你第二段22.9

屌 我國呢

見到未

潘狗真係屌你老母

2隻燒死哂呢場擺到明唔去

菜頭好波

和平路不得了

嘩，和平路壓埋黎即刻收工，命仔黎架

屌放到22.9點賭

1號

1-8 easy

Phonein 果場頭兩段51.84 呢場快成秒幾

益哂雷西

[陽明高高陽明亮亮]十月三十日八場谷草賽日討論區

但入唔到q

我上面有講過放得出必有位置

和平路影贏容狗

潘頓拉夠馬未

隻馬唔識跑泥

俾泄恩爆真係無話可說

今日罷工

終於捉到容癌d馬

寶蛇咪玩 hard spun仔點都識跑

只係我潘呢鋪安全至上唔去馬

係呀國唔知點解要放咁撚快

反潘又嬴 想笑

又打巴自己 以為唔好制啦

潘頓成場都冇騎過 晨操咁款

潘頓享受大自然

潘頓騎馬出嚟義載

阿般連日行一善都做唔到

下季都唔駛擦大摩鞋，係唔去馬，吹咩

1 3 4 買完唔睇了

Good luck今日未收過錢

晨操王

安哥定酷比哥

嘉應精英啦

利害了酷比哥

酷比哥得唔得牙

得